Warhammer 2 仲有冇人玩

Mortal empires 吸血鬼派系啲兵好癡纏，明明係啲殭屍仔都成日困住我啲騎兵，前期Bordeleaux對住北方真係好頭痕，前期啲步兵又垃圾，北方省個城仔駐防重多國行省首府，第二個回合開始又有持續20回合嘅green skin 暴動，到我得閒插手北方嘅時候吸血鬼又攻克行省首府企穩咗陣腳